[反了！] 山東人民稱希望被美國統治

可唔可以割香港

做中國有多牛b
他們幹嗎？

我有經驗！

美屬香港

割香港！！
我哋有經驗！次次國恥都係我哋身先士卒

我地有經驗。

Oh say can you see

美軍來了

我來帶路

山東係東三省
原屬於滿洲國

移民美國=中國夢

香港願為中華民族偉大復興作出犧牲 成為西方邪惡美帝殖民地

佢地講緊青島同膠州灣

唔識唔好出黎柒啦
東北三省係遼寧 黑龍江同吉林呀

我地割左百幾年啊，咁有經驗你地排隊啦

如果美軍真係嚟，開城門的省隨時20，30個

全國人民喜迎美軍

割下割下大陸得撚返北京係到

今時今日大陸民意分兩派
不過兩派都係反對講獨

反對又點，佢哋係香港住咩，香港佢有份嫁咩
識唔識咩係住民自決呀

你係香港住又點
咪一樣唔撚關你事

點會唔關我事，係唔關你呢啲其他地方既人事姐嘛。

正常香港人根本唔會理講獨

你呢啲外地人又點知香港人想唔想獨立呀

到時美軍嚟，各省一樣爭相獨立

扮咩同一個民族清高

毛魔都話要建湖南共和國
係香港人咁傻鳩先中大一統毒

台灣表示: 我有割俾唔同國家嘅經驗 正式獨立

有邊個贏國人唔想，口口聲聲愛國，有機會走個個

真係美軍嚟到，邊個省最有骨氣？

大家血濃於水
操重野等香港黎頂啦

關東同山東都唔撚識分，唔識又要扮識

By the dawn's early light

澳門

財困11000億，不了

【山東財困舉債達11000億】
【分析員: 重慶、吉林、雲南、湖南數據異常】

山東省上月公布一份省級預算調整方案報告，省政府要求中央政府伸出援手。
1/. 在目前10238億元舉債限額基礎上，再增加978億債務;
2/.要求中央向山東省財政補貼額，由491億，再加碼一成至539億;

文件提到，山東省過去一年財政收入減少，支出大幅增加，收支矛盾突出。
省政府承認，山東省已陷入財政困難的局面。

再細看山東省近年的財政狀況，可以說每下愈況，預算收入和實際支出相差達2800億。
2014、2015年山東省政府仍然有盈餘，到2016年開始就急促惡化，由2015年的盈餘255億，暴跌到今年頭三季赤字突破一千億，這個赤字跟新增舉債額度相約。

【四省數據真確性被質疑】
另外，內地海通證券研究員姜超發表分析報告，指出除了早前自曝大幅虛報經濟數據的遼寧、內蒙和天津外，重慶、吉林、雲南、湖南，過去幾年公布的數據亦出現類似的異常情況，主要是一方面經濟增長數據亮麗，但財政收入增幅持續低迷甚至倒退。

#山東財困
#伸手問中央攞錢
#舉債
#有線中國組

香港
泛民大中華左膠結成人鏈反美軍

割咗我地香港市出去啦，反正你地中國人咁憎我地

香港先係專家

呢條其係咪扮宋仲基

呢兩條友係咪香港人
泡菜樣

依家都千方百計想去美國做二等公民
不如直接過黎佔領啦 都係二等公民姐
唔洗周圍走

五毛dewi呢？

沿海省份都排住隊
我睇內陸省份都唔介意比邊個割

咪係 我地出世已經係鬼佬睇場講經驗除左澳門同香港我睇唔到大陸邊度會有咁既經驗

賣國賊
希望更加多支那狗會咁諗

因為佢地都未獨到，佢地獨到就自然唔會反對

可惜割地唔合乎現代國際法
都係等支那仆街然後獨立算

佢地贊成比白人管,唔贊成自己獨立

我先

比著你係大陸賤民都唔想香港獨立啦
有咩理由得你地唔駛受中國既苦

支持割香港

啲大陸人講埋啲懶係風趣既野就叻
如果係咁有風骨土共早就倒左台
講到尾咪又係死狗一隻

美國要拎都係拎上海或者香港啦
有國際金融中心唔拎
走去拎啲內陸小省份嚟嘥錢咩

割山東吧。我明天就去移民。

愛國既我地頂先！

親愛的同志們:

看見中美貿易戰正打得轟烈, 身為炎黃子孫的我, 每天都以淚洗臉。祈求偉大的主席早日將洋鬼子擊退, 復我中華盛況 !

戰爭, 是必定帶來犧牲的。身為大灣區香港市的市民, 我深知本市的積弱。我們沒有軍隊, 知識水平低劣, 全市只有一半人懂得普通話, 實乃荒蠻之地。早年更只有一小小漁港, 讓本地市民有兩餐溫飽。要不是我的國, 我們哪裡有飯吃, 哪裡有房住! 連口東江水都喝不上了。

現在, 我知道是報恩的時候了。本市不但沒有任何實際價值, 更盛產廢老廢青, 把我地割讓出去的話, 就能實現 以內部擊潰 戰略, 不斷慢慢的消費敵方資源。我們又有南亞少數部隊, 能夠在黑夜之中干擾敵方統治 ! 肯定要他們好看 !

犧牲, 只是暫時的, 我相信我國肯定能獲得最後重大的勝利 ! 就讓我們香港市市民為同胞們盡一分努力吧!

你係香港住又點。阻止到政府奶共？如果香港唔係講粵語。香港唔係用中文。你估會有咁多大陸人落黎乜

佢幾時變左其他地方既人。

讓領導先割

港獨嗰班變曬啦。好似台灣咁 非獨即統。香港就非獨即支。唔支持港獨既會被列作支那人。唔俾人選擇中立

中國人最想就係被外國統治，望到香港個100年又有自由，又有投票權，根本流晒口水。係得共產黨唔想姐

中國人嗰個爭咗攞美國綠卡，有得成個省都做美國人，真係嗰個爭咗開門

其實大陸人 有冇諗過, 佢地想自己地方 比美國統治
但美國唔想統治你地

即係好似一個 肥婆 上網講:「金城武 如果想強姦我, 我不會反抗, 而且會很配合」
但有冇諗過, 肥婆 想金城武強姦自己, 但唔代表金城武 想強姦肥婆

根本西方國家 一向對中國領土無興趣, 認為中國是垃圾國家

清朝時候, 西方國家打嬴清朝, 都只係要求清朝 割沿海城市 (上海, 天津, 香港) 出來做租界
目的是方便貿易做生意

但西方國家 從來沒有要求 清朝 將成個省割出來比西方國家

不過D 大陸人 就喜歡自欺欺人, 以為美國真係對中國領土有興趣, 想自己地方比美國統治
如果美國真係對中國有興趣, 一早已經出兵佔領中國啦, 好似佔領伊拉克/阿富汗咁

D 大陸人成日覺得自己地方有寶, 個個搶住想佔領

如果廣東 上海獨立, 會比現在更發達

但如果內陸省份獨立, 馬上衰過非洲

因為好多內陸省份, 都係依靠中央政府出錢救援
無人出錢救佢地, 佢地根本係垃圾

講真 大陸唔係出世係一線城市都真係幾窮。起碼唔洗好窮先。你睇下D腥港人。有幾多係北上港深既原居民。移民過唔算。

習總日日搞緊 濟貧 扶貧

大陸人窮係佢地既報應

成日做陰質事, 害人害物, 最多大陸窮過北韓
日日幾萬人餓死

認真 幾好笑

中國夢就係要俾美國統治

你地捱鬼到呢種民族恥辱咩，當然割香港啦

洗乜割黎割去咁煩 攞曬你班支那蝗去填海 所有資源領地美國接收就搞掂

其實大陸好多省份都無乜資源
就算送地比美國, 美國未必會要

伊拉克有咁多石油, 美國打完之後, 都無將伊拉克納入自己版圖
更何況係大陸

咪係

中乜嘢立
你食飯點餐都要揀啦
你食中立？

一係你係支持歸英，唔係唔得，不過難度比港獨高囉

早幾年講「中國夢跟美國夢相通」
原來系咁解

個人政治立場冇中立？你個on 9仔拎食飯點餐黎比。真係傻。唔係黃絲就=藍絲？如果呢個世界只有黑白 喔會係選擇灰色。你睇下投票都有棄票啦。

we are X

巴打，人地都係開下玩笑姐，你唔駛咁認真

講棄票，唔怕人笑？
咁你投嚟做咩？
咩年代，仲講黃藍絲

不如你向大家闡述下香港各種出路，我提供頭三個好無？
1. 獨立
2. 唔傾唔講唔做，繼續腐爛嘅"一國兩制"
3. 歸英

到你你又講下你個灰色地帶有幾闊喇

1.獨立（香港憑咩獨立到？）佔中有用？遊行有用？不如你話我知如何做到香港獨立。
2.所謂既一國兩制 香港高度自治。其實就中央暗中干預緊，
3.歸英（你早D訓啦、連本BNO都係用黎打飛機 話下自己係英國人，自我安慰）

我講緊既係一個問題。非獨即支。冇話支持港獨就=支那人？

為國捐軀

點獨立唔係我同你拗緊嘅tipic，我係批評緊你呢啲"中立"心態
想話香港人政治無能咪出聲囉，我buy㗎喎
當然，無能嘅人係包括你自己啦
講咁多，你都係用中立做擋箭牌，講唔出/唔敢揀政治取態，講唔到中立啫係乜撚嘢

換個立場吖，當你喺歐洲人，而家問你支唔支持收難民，你答我中立，啫係乜？

收就一聲唔收就兩聲，中立從來都只係喺正式場合唔想offend任何人嘅例牌ans，喺網上真心討論時毫無意義。用中立嚟扮清高屌人非黑即白簡直貽笑大方

問題係現實比唔比你去選擇中立